有冇人好掛住喺學校嘅聖誕聯歡會

而家諗返起，所有同學都會自備食物，戴晒聖誕帽，去禮堂睇表演，有啲老師仲會自己出錢買禮物抽獎
唔知點解而家突然間好懷念嗰時。可能我中學之後都冇好好咁感受過聖誕節氣氛。

無
毒撚睇住人開開心心，自己就淨係食食食

我都係 但係我宜家連食都冇

玩爭凳仔個陣可以乘機坐同學大脾